\section{Reviewmøde 13-03-2014}

\textbf{Overordnet}\\
\begin{itemize}
\item Umiddelbart okay
\item Mangel referencer
\item Mangler fodnote til fødevarestyrelsens hjemmeside
\item Stavefejl er mærket op og bliver sendt
\item Får dokumenter med deres kommentarer
\end{itemize}

\textbf{Aktør beskrivelse}\\
\begin{itemize}
\item Beskriv hvad aktør har af funktion s.10
\item Lav et skema til hver aktør
\item Fødevarestyrelsen skal være offstage og også beskrives her
\end{itemize}

\textbf{Use cases}\\
\begin{itemize}
\item Alle burde have initialisering
\item Ekstension 3 use case 1, mht. debiterings fejl
\end{itemize}

\textbf{Ikke funktionelle krave s. 15}\\
\begin{itemize}
\item Del op i moduler for bedre overblik
\item Mangler også hvad hardware skal opfylde
\item Maksimalt afvigelse af 2% hvordan vil vi overholde det mht til vægten af slikket
\item Hvordan løses tidsforsinkelse mht doping af slik
\item Betaler man for det man får eller det man har bestilt
\item Stress test er nok for overdrevet, skriv evt. at det er en hypotetisk stress test
\end{itemize}


\section{Reviewmøde 10-04-2014}

\textbf{Rapport:}\\
Figurtekst til Figur 4.1 og 4.2
Bedre beskrivelse

\textbf{Dokumentation:}\\
Forside - bedre hygiejne, ikke sikkerhed
Indholdsfortegnelse - Actor context diagram vs. aktørbeskrivelse

\textbf{Side 13: 2.1.1 dæmoneanalyse}
Leverandøren aktiverer servicemode, er vel ikke et krav men mere en mulighed

\textbf{Figur 2.1} Relation mellem system og beholder.
Består af er et lidt stærkt ord at bruge, fordi man tror at den så kun består 
af beholder. Måske et andet ord.

\textbf{2.2.2 Logisk bdd}
Beskrivelse af motorstyring.
Systembeskrivelse, ikke vejecelle som fødes med slik, men slikpose.

\textbf{2.2.3 Logisk ibd}
Mangler relation mellem servicemode og UI

\textbf{Figur 2.5 Fysisk bdd}
Motor føder slik fra beholder til vejecelle, det skulle være slikpose

Nøgle vs. nøgleafbryder side 19.

\textbf{2.2.6 Allokeringsdiagram}
En smule forvirrende pga. alle stregerne.
Er det nødvendigt at have beskrivelser af hvad de forskellige modeller er.

\textbf{Figur 2.8}
Skal aktøren være med eller ej, når han nu har betydning for systemet.
Vores boundary hedder boundary, controller hedder kontroller, ingen domain.
Der mangler et loop, for man kan kun vælge et stykke slik.

\textbf{Figur 2.11}
Der er leverandør med som blok, skulle det ikke være aktør?
Evt. lav kald på leverandør når der skal ske en fysisk handling.

\textbf{Figur 2.13}
Det er ikke klassediagrammet til denne use case.
Aktøren skal ikke være med i klassediagrammet.

\textbf{Figur 2.14}
Mangler domain på vores klasser.
Leverandør er aktør, ikke blok.
UI tager valg og ikke aktør, hvorfor er det ikke aktøren som foretager valget.
UI stopper også motoren.

Klassediagrammerne har generelt aktører med, det er en fejl

\textbf{Figur 2.17}
Vi er ikke konsistente med hvor vi placere vores kontrolklasser, ift. aktører og boundaries.
Skal gøres mindre.
Aktør laver ikke noget, det gør UI, burde det ikke være omvendt.

\textbf{Figur 2.19}
LeverandørUI har ikke reltaion til kontrolklassen, men til leverandør. Sådan er det ikke

\textbf{Figur 2.20}
UI foretager valg i stedet for leverandør.
Burde leverandør ikke vælge pris på hver slik.
Der mangler evt. beskrivelse for at det er slik pr. 100 g.
Mellem indstil pris og afventer valg, står der bekræft pris og det behøver ikke være der, for det står ikke i usecasen?
indstiller mangler d.

\textbf{Figur 2.21}
indstiller mangler d

\textbf{Figur 2.22}
UI snakker til kontrolklasse gennem leverandøren.


Når man skriver dansk hele vejen igennem, kan det give problemer i koden.
Kunne godt have skrevet alle funktionskaldende på engelsk også skrive at vi har gjort det sådan.
